\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Programmer la fonction \texttt{fusion} prenant en paramètres deux
tableaux non vides \texttt{tab1} et \texttt{tab2} (type \texttt{list})
d'entiers, chacun dans l'ordre croissant, et renvoyant un tableau trié
dans l'ordre croissant et contenant l'ensemble des valeurs de
\texttt{tab1} et \texttt{tab2}.

Exemples :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ fusion([}\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{], [}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{])}
\NormalTok{    [}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{]}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ fusion([}\OperatorTok{-}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{], [}\OperatorTok{-}\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{10}\NormalTok{])}
\NormalTok{    [}\OperatorTok{-}\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{-2}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{10}\NormalTok{]}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ fusion([}\DecValTok{4}\NormalTok{], [}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{6}\NormalTok{])}
\NormalTok{    [}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{, }\DecValTok{6}\NormalTok{]}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

